有真係唔想女朋友對我咁好🚬

晨咁早身水身汗整早餐比我。對我太好我會好大壓力，因為我好懶，唔想搞咁多野對返佢咁好

開冷氣啦

有開=.=

我都覺，但佢成日濕d濕d咁話佢fd d男朋友做左乜乜乜

通常講親依句既都散

why ar?

好那on9

系

點解會有負評，咩2c=.=

ching有冇試過打女朋友
試過返唔到轉頭😁

sp

我好中意見到女人委屈，想喊又忍住個樣

當佢sp算拉

女人一百歲唔食唔好比飽飯佢食

@agxxx路

一件事還一件事=.=

ching 一齊討論下

你兩個返匡智先討論啦

吾好教埋細路

真理

義和b識食